突發--歐盟有野同林鄭講

支那驚閪咩
都同美帝打緊仗，八國聯軍都唔驚啦

支那強勢引敵，又贏

屌

衲dee